amen [6:36 PM] 
added this Plain Text snippet
Zadanie 25:
  a. Umieść wszystkie elementy tablicy {10,12,10,3,4,12,12,300,12,40,55} w zbiorze (HashSet) oraz:
  b. Wypisz liczbę elementów na ekran (metoda size()) 
  c. Wypisz wszystkie zbioru elementy na ekran (forEach)
  d. Usuń elementy 10 i 12, wykonaj ponownie podpunkty a) i b)
    
  e. Napisz metodę sprawdzającą, czy w tekście nie powtarzają się litery z wykorzystaniem zbioru. (boolean containDuplicates(String text))
  f. Utwórz klasę ParaLiczb (int a,int b) i dodaj kilka instancji do zbioru: 
      {(1,2), (2,1), (1,1), (1,2)}. 
  g. Wyświetl wszystkie elementy zbioru na ekran. Czy program działa zgodnie z oczekiwaniem?
  
  h*. Napisz metodę, która przyjmuje dowolną liczbę liczb typu double (varargs) i tworzy zbiór (HashSet), składający się z tych elementów, lub wyrzuca IllegalArgumentException, jeżeli elementy nie są unikalne
      public static Set<Double> newSet(double numbers…)
    - spróbuj przerobić metodę na wersję generyczną
      public static <T> Set<T> newSet(T... data)